煎安博(博哥)速入，有緊要事搵您！

晴bi發現咗你同珍珠奶茶店台妹有路
諗定點解釋

博哥忙緊jieshi你咪撚煩佢啦

咁凍佢唔帶手sock

志哥又黎糖頭連借書(jieshu)

佢條頸巾仲痴住barcode

書係si yan yu

乜能si yan yu？
淨係識SuYuiMoa

書係四眼愉

革命唔算愉

派哥

鍵盤娘娘發現左你啲蟹貨未賣晒 諗住點解釋

廢中記幾個英文字都記唔到
要copy

使唔使貢快

weak能到

Push